覺唔覺得某程度上一個人既衣著係緊要過樣？

係街通常會望d著衫幾好睇又幾高大既人
望完個body之後先慢慢望佢個樣
就算個樣麻麻地 但著衫靚同佢企埋一齊都好有型

阿叔&陳冠希.jpg

又黎